你地想高鐵賺錢定蝕錢？

賺錢
蝕錢

個主題開得幾好。
真係唔識答

點解咁難答？

蝕錢咪又搵港鐵補貼
然後加價

利申: 負評

蝕錢最後咪由係港豬埋單

但又唔想高鐵賺錢,見到班撚屌狗官得威既嘴臉

蝕啦 反正係唔係都加價

打和ok?

蝕到啱啱好唔過政府要補貼條線

然後政府係港鐵最大股東

冇話想唔想 事實係蝕硬

點蝕錢香港庫房都係少咗錢